京東業續前後大家睇法？

京東業績前都320＄開始因為京東健康、業績前炒番上黎，星期一準備放榜，大家預期業績都會好，如果咁睇，業績前炒高到360＄咁計，業績後，星期二回吐機會，會唔會好大呢？

業績一定好星期一放

星期一大機會繼續升，但擺過夜唔夠膽

其實升跌同業績有關？

第一日炒股？

弱智

業績前呀麻，同講左是京東健康，加上之前講壟斷法又全線跌，點無關

業績靚一樣可以跌

股市通常係結果會被強加一個無關係既因

咁你咁講，駁你唔到既如果咁講，QQ 業績後夠可以升

所以睇業績唔係必然

既然唔係必然

何必參加

但業績前後chok上落就真既

參考

所以我講果樣係，星期一前放，定博下佢星期二好，而家又吹到氣氛咁勁唔放一陣訓唔著，可能都係星期一放左佢

Day trade 玩囉

你岩呀！博一鋪，但少少地咁無咁驚呢排玩京東幾爽，隻9988我本來長揸，220＄買，最後256＄止賺算。諗起309＄兩個消息打落黎，冇人估到

放完暴跌爽過賺錢

會覺得好彩放左之前隻hsbc strong hold，輸到hihi

上次京東業績好爆升喎

京東+拼多多屌打巴巴

本人深表同意

上次係

所以以後每一次都一定係？

真係廢事點醒你d傻鳩

係呀，所以我都諗星期一博唔博過夜

股價升跌係單純睇業績

星期五收市前先買星期一放唔放好

睇你止唔止賺